哇謝賢後生時成個鄭中基咁 ⊙.⊙

係咪嗰陣mk佬

腳趾姐終於貼一啲早過80年代嘅嘢

謝賢，嘉玲

花花公子 (一開始講電話溝羅蘭姐 )

情天血淚

謝賢，汪禹，陳觀泰，林輝煌，黃杏秀
肥螳螂第一套導演嘅戲，千王鬥千霸

喂薑兄
最近見到好多 好奇睇下

點解以前d字幕會由右向左 招牌都係

我覺得koei後生嗰陣最靚仔

666

鄭中基

孽瘤

鄭中基小姐

嘩呢個學術問題嚟喎 其實都係一個社會習慣嘅轉變。如果講到早可以講到竹簡嗰陣因為右手揸筆，左手揸簡，咁所以啲文係直書，由右至左。跟舊嗰套咁寫，基本上都係右至左，去到後期多咗西方書，受西方嗰套影響就轉左至右